琴日一落機竟然有警察喺閘口截停著黑衫人查護照！

有冇毅進仔可以解釋下，咁樣有乜撚嘢？用有乜撚嘢目的？

Fact Check咗未

有冇查埋黑人？